喂屌你老母 麥巴比又話新球王又盛？

輸5:1 喎屌你個閪，新球王？收皮啦
贏波就讚到天上有，輸波唔撚講，仲要打埋d低級聯賽都carry唔到。
比著美斯 C朗 是但一個輸咁多一定比人抽足幾個星期啦。

屌你老母笑死人咩包皮

樓豬個名

除左跑得快,仲有咩勁

C朗都輸過5蛋啦

乜撚野球王話？世盃係度串串共

樓主等咗呢個成季

美斯都輸過兩回合7蛋啦
人地講緊既係PSG今次對手只係里爾 而唔係個堆歐洲列強

PSG嚟踢英超入唔入到頭六

球王都會輸波架

做山寨王都輸咁多，真係肉酸

2回合同一場點同

完全名不符實
呢度求其揾班撚樣都吊打佢

樓主琴晚買好多?

紐卡素都屌打呢隊垃圾

人地都攞硬冠軍輸幾多都無所謂啦，又唔係曼城鬥利記爭分

假到仆街

世三成日換人架啦

伊巴喺 PSG 屈法甲嗰幾年，國內聯賽有無試過咁輸法？

擺明想喺主場登基

人地明顯想返到主場先捧盃，樓主又柒

第二回合美斯都無出

琴日睇個盤都知佢賣分啦，傻閪先買psg

繼續屌打垃圾
球壇青黃不接
搞到吹奏包皮

法甲巴黎無肉食買黎做乜純粹唔抵得包皮拎完世盃咁撚串，d人又話咩勁過C朗美斯。得淡笑

巴黎聖日耳門點解唔係講尼馬而係麥包皮

屁馬傷左 無上陣好耐喎大佬

係 吹大咗 跟本條友伊禾比之流

是但啦
輸左都LEAD 17分
賺下PT錢啫

巴黎老細買左對家win 開大咋

利萊辛尼先叫勁

球王唔會輸波既，靚女唔會痾屎既

證明尼馬其實先係一哥

買左好多？

咁首回合輸四蛋囉 係咪咁又要爭

里爾係巴黎壟斷之前係聯賽冠軍

因為果陣有夏世三姐

死巴狗吠少陣都唔得

輸得俾垃圾獌既叫乜鬼球王？我利近來都冇輸過俾獌，我利世一中堅先係新球王

你都識講之前 但舊年呢隊野差少少就今年法甲都見佢唔到

失波又關前鋒事

我地法甲里昂歐聯兩回合屌打英超一哥鏝城又點計？

歐冠盃都未攞過學人自稱球王

拎個垃沒世界盃以為自己好威威

輸過比波利維亞6:1添

PSG 岀咁多錢 球員過億 點知連續兩年16郎 以家大敗5-1 點解仲咁多人棒

今年歐洲金靴獎 - 美斯

樓主輸錢嬲嬲豬？

隻花迷真係好撚on9
講包皮psg比人係法甲都炒到
佢又拉去反朗
點知比人話佢主人都比人炒過
佢又唔開心係都要同你爭2回合點同
煩撚到

高配版禾確特

隻力架包皮

巴黎性日耳門連歐聯決賽都未入過，呢隊波真係純賣名氣

即係下場都會輸？

下場和波

一直都係夏神 有換過咩
世一魔笛 世二梅西
睇左幾多日波？

呢隊垃圾都好吹奏

阿根廷比美欺登基咪幾好...

唔知有冇認真左 佢係特登想主場拎杯

不過又做得太過出面既

得一個勁有撚用咩,差唔多成半隊正選都傷

冇睇法甲，原來屁馬仲未好返
好似幾個月喇喎，彩虹過人嗰單嘢呀嘛？

花迷係咁

歐聯法盃出左局
法甲hea踢都準備奪冠
無盃好爭 梗係放下長假先

唔知佢小學畢業未

屌你老母 兩入球一助攻呀

總之唔計啦，花迷惡撚曬

無聲出就死死氣逐個comment負評 花迷

比歐聯公廁羅馬大炒出局柒到

包皮喺屋企數住錢等主場捧盃
樓主就上連登開po

降班踢英乙差唔多

拎左冠
你炒夠20球佢地都wfc架啦
係樓主咁上心